蘋果記者得知吳孟達情況危殆後，嘗試致電本人，但吳孟達未按聽，無法取得聯絡

打撚左去地府未？

台灣蘋果？

應該係試下家人聽唔聽